\def\arraystretch{1.5}
\begin{tabular}{
    l
    >{\raggedright}p{0.25\linewidth}
    @{\qquad}
    p{0.4\linewidth}
}
  \toprule
  Эксперимент & Исследование & Комментарий \\
  \midrule
  %
  \abbr{DAMA}/\abbr{LIBRA} &
  годовая модуляция &
  нет объяснения; нет подтверждения другими экспериментами \\
  %
  \CoGeNT &
  избыток событий и годовая модуляция &
  противоречит другим данным \\
  %
  \Egret &
  избыток гамма-квантов с энергией \SI{\sim1}{\GeV} &
  не подтверждено \Fermi \\
  %
  \abbr{INTEGRAL} &
  линия \SI{511}{\keV} от области центра Галактики &
  не обладает сферической симметрией; асимметрия, характерная для диска \\
  %
  \Pamela &
  отношение потоков антипротонов и протонов &
  эффект может быть связан с аннигиляцией тёмной материи или с~взаимодействией космических лучей \\
  %
  \Pamela &
  отношение потоков позитронов и электронов &
  эффект может быть вызван тёмной материей или пульсарами \\
  %
  \abbr{ATIC} &
  поток электронов и позитронов &
  \ditto \\
  %
  \Fermi &
  поток электронов и позитронов &
  \ditto \\
  %
  \Fermi &
  избыток гамма-излучения в направлении центра Галактики &
  нет объяснения; возможно, атсрофизический эффект; нет комментария от коллаборации \Fermi \\
  %
  \WMAP &
  радио &
  соответствует «пузырям» \Fermi; возможно, вызван потоками, исходящими из центра Галактики \\
  %
  \bottomrule
\end{tabular}